做咩仲唔開post呀？

又要浮雲哥出手

aggga

比機會你開

叫左浮雲哥未

等你好耐

浮雲狗

餃狗

好難聽

我頭先係深水埗見到勁撚既大隻玩具貴婦狗 仲大隻過成年金毛尋回犬

我本身行緊去地鐵 見到佢即刻o撚左嘴企係到望

大隻就唔係玩具貴婦啦

唔識分 咁撚大隻係正常？

屌你老母認真post
吹水爛賓周春袋流綠汁生蛆蟲一世冇女

大隻係正常貴婦 細隻就係玩具貴婦多人養啲

賤狗

咁大隻架咩 好似中左幅射

人黎

第一眼都以為係假 睇黎係小妹見識少

A0仔

u

基？

日日食女

係咪類似

應該好多人望

洗衫

又要落街

係呀

敷緊面膜

我仲多人望 人形狗

好近啫

不

巨型貴婦

你係咪4隻腳？

佢打撚死我

出面唔算熱

咬撚死你

你一定係圖中個小朋友

唔好恰我

狗都不如

頭先去買野食 還可以

發下夢好啦

抵你冇仔

圖中個小朋友可愛好多

狗都不咬

買咩食

我型好多

魚
想飲啤酒了

我轉sheshe

我就知道浮雲哥會戰勝歸來

好多靚女都係sheshe

抵你冇女

又食魚
一陣順便買埋啦

fans

靚女餃

冇可能

泡泡

我係小數

我係個小數

又溝女

搶？

樓主溝女就唔是第一日既事

樓豬是狗

琴晚先飲完

佢溝我

過黎再飲

浮雲哥大把女

臘腸狗

即刻飛的去

溝我未

不了

等我

做兵未

過埋夜

等到聽晚 聽晚要去做節

收皮啦

好惡 唔受溝了

你又去佢到lo

港女病

冇人要了

冇咪算

浮狗呢輪有咩搞

搞gay

有人搞佢

等女溝

可能有狗

Mean

佢頭先睇中左隻大狗

啲女濕晒 幫我降溫

重要揀隻貴婦

你係咪未掂過其他人

養我

咩意思

笑你毒撚

兩連擊

未感受過體溫

我食過好多女

未見過啲女手腳冰冷？

唔會對你發熱

教me

見到我驚到標冷汗 得未

有冇我咁型

我好型架

餃姐

你又岩喎

學完會唔會仲衰

泡哥

又改名 抵你冇波

信唔信我食埋你

屌你老母 抵你俾女飛

唔係食左喇咩？

a0點畀女飛

今日未食

你今日咪食左餃子麵

信唔信我日日食餃子

會悶

有唔同味

我？

攬住我

我唔係hehe

小妹係靚女

咁以後叫你雲妹

好呀

講完即刻打冷震

咁你鐘意咩味

Gay test pass

又恰小妹

今日食左韮菜

淫雲

揸你波

諗起佢

識食

唔好污染個post

好食

臭到仆街

重有 杏仁茶都好臭 成浸精味咁

你食過?

如果串燒 我仲會想食燒韭菜

聞落似

笑乜

好好食架

難食到食屎

人哋唔夠手長

仲有蒜芯

改左新名 應該無人認得我

原來你no.咁前

咁我又唔食

睇黎你飲完酒啦喎

我幾時有飲酒

尋晚以為你講真

我講下笑

唉 我真單純

你好型